召喚熱愛淘寶的親[12]先google後發問,禁講集運只講產品

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送及開POST提問

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講
集運POST:

陳年淘寶excel link

新手請睇左以下需知先
此帖用於：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

上回:

拜托唔該quote圖 自己刪左 img code
碌得好辛苦 大家都睇得舒服啲